認真 再玩啲咩大學要塞場運動九成死

屌你老母個日見到成班圍爐玩煮飯仔玩校巴就已經聞到朕雨革味
依家就快變埋大台
再唔停應該好快收擋

慳啲啦你

覺得活動焦點要keep住係市區

根本成個社區活動中心咁撚樣
你問心有冇呢種感覺？

係
成班人係中大圍爐政府最開心

大學練兵
社區實戰

CU同金鐘比

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

請善用起底功能

唔同意見就想屈毛

拉

Morning sir

之前有個POST都建議
中大手足應該發表勝利宣言後退場
一來打擊對家市氣(POPO打輸)
二來避免久守必失的陣地戰(一輸會失去幾百前線)

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，光環撚
統統收皮，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

屌你老母 單機啦你

推

屌你d符號完全影響哂d行文表達

中大2號橋火海咁嘅時候你喺邊度？

自己吹唔到雞 係度怪大學生守返自己屋企

睇你有冇善用資源

出面咁多細路話冇飯食冇裝冇地方休息
大學就係一個平台可以配對資源
唔洗自己約出黎減低風險

你要1000勇武精銳幫手煮飯就係嘉年華化
但你100和理佢非維持運作
勇武打完返黎抖返黎換裝
咁先係要塞嘅作用

Blocked

你reply我做咩